【六月飛霜】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCLXXXVII

2017-18

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

ALL互含DOG

收嗲啦炒股狗

2007分拆隻野星期一上市,又FATFAT

誰又去鑑定誰正常

Ching神=boss

收工了，it 狗死全家

cio

點牙
當眾比人玩ci咩感覺

普狗儱清先係final boss

問路狗先知

收到風佢入左青山

It 狗都未setup 好新server 同backup
係新office 打丁咩

U 係隱藏boss

打丁都無你份啦
幫cio打就有

另起爐竈：8chan香港台，一個真正匿名嘅香港論壇

5 想做人了

唔做囉,你大把錢怕西咩

睇完諗番細個玩留言板個感覺

唔做人做狗囉

報到先

正

玩左CI未

好似u 咁800手5仔話唔做就唔做咁rich 咩
窮撚屌完聽日又返工

路狗

唔玩留

收工

RICH條撚咩,5仔仲未上返$78....
好多股都無乜錢賺

幾時買多左600手

all FF, me have 2 hands only

個女唔肯訓
12點扭到2點

上次佢自己講有800手......

200手$3 2007 賺幾倍刀話冇得賺，食屎狗黎

剩係5仔都800手

The front page headline on Portuguese newspaper A Bola was a second bid by Arsenal for Sporting star Gelson Martins of €30m getting rejected. They say while Gelson wants a normal transfer, the possibility of him cancelling his contract and going for free is increasing. #afc

200 手 2007
800 手 0005
其他渣住唔過100手既太多唔報了

達sir

cls, all edit quote & ff dog

richard

開會OT

冰個手足牙？

@patrick

Ryo 蛇

Ryo Snake

大隻到

?

無轉會news?

香港已死

沒 世界杯準備踢應該沒了

雲加

有熱那亞媒體話拿玻里放棄咗torreira，依家無限接近阿狗。森多利亞主場喺熱那亞

要幾戇鳩先會呢個時勢仲玩假膠

岩岩bbc影到佢到左倫敦

迪麗熱巴

快快手搞掂呢件啦 世杯完先搞有排 艾美利又做唔到野

去車仔姐

師兄弟返哂黎喇

成版都五毛

有消息話阿狗都想世界盃前搞掂

緊係啦

大家最愛嘅新迪亞比據說要60m先肯賣

條友唔洗踢世界盃？

烏龜有冇揀佢

成個波台食晒

正選中場1

有

又執多件平靚正好野
阿仙奴或成為最大贏家

[Sampnews 24] Torreira will not join Napoli. He is no longer part of Ancelotti’s project and plans despite their strong interest & contacts at some point. #AFC are closer and plan to pay the €25m release clause by June 30.

愛蛇又撚? YOYO清食得落飯了

真防中

雖然短左D 但唔係問題

正呀仲要只係25m

踢到簡迪咁真係短唔係問題黎

好老實講句，佢防守一定無簡迪咁勁。佢最勁嘅地方係攻守轉換方面，依樣亦係阿狗依家最廢嘅野

是咪即係d放長短波既timing? 如果係既話，xhaka可以後備了

應該講緊運個波上前場

真係冇留意過呢d阿狗傳買既人

是但啦，買左先算

而我不知道比利連是誰

【體育】阿仙奴右閘比利連最近飛往加拿大觀賞F1賽事，惟當電視鏡頭捕獲此球星時，主持人竟然有眼不識泰山！

比利連（Hector Bellerin）未獲徵召入西班牙世界盃大軍，今夏只好享受假期以解哀愁。《天空體育》直播F1加拿大站時，當鏡頭拍攝平治車隊VIP地帶，突然找到比利連的身影，電視鏡頭一直捕捉其舉動。

然而，為F1主持節目的卡維迪斯（Ted Kravitz）卻不知比利連乃職業足球員。當比利連出現於電視畫面時，卡維迪斯只旁述：「這裡有一些恤了靚髮、穿著短褲、戴著玫瑰顏色鏡面的時髦人士。他真的很有有型，這位男士不是單身嗎﹖真對不起，我為這位『潮』男而分心了。」

想不到，來季將轉穿阿仙奴2號球衣的正選右閘比利連貴為英超球星，但原來知名度仍有待提升。今季比利連演出一般，過去曾傳出在今夏會被清洗。

圖片來源 : Twitter圖片

睇J片佢搶到就傳 好少帶波

穩陣最緊要牙

神丹夠哂穩陣了

神單搶唔到

yes
神丹都好過而家啲中場牙
波都交唔好

torreira有個問題就係佢好鐘意鏟波

Xhaka

迷牛迷藍 湧緊出黎了

xxx 一樣

雙熱血飛剷

立花兄弟

大飛哥

Torreira正 好丁過Jorginho

型到

天琦

美羊ig story 最後果到
點解我聽到佢好似講 "傻瓜"

一千萬居屋

又做大小姐

地產霸權

型力架

返回上頁地產新聞
萊坊：香港首季樓價按年升14.9% 全球最誇張
06月11日(一) 18:28

萊坊公布2018年第一季《全球樓價指數》報告，統計了全球57個市場一般住宅表現，該指數首季上升4.8%，其中5個市場更出現逾10%升幅，以香港樓價按年上升14.9%最勁，內地市場則錄5.5%增長，排名第23位。

萊坊董事和大中華區研究及諮詢部主管紀言迅稱，儘管樓市降溫措施持續推行，香港樓價繼續創新高，反映投資者及用家的需求依然強勁，預期今年全年住宅買賣將達60,000至63,000宗，預計全年樓價上漲約8至12%。

香港又贏

一千萬不遠了

講波佬未日

-----------------------------------------------Alexandre Lacazette-------------------------------------------
Pierre-Emerick Aubameyang-------------------Ozil---------------------------------------Henrikh Mkhitaryan
-----------------------------Lucas Torreira-------Ainsley Maitland-Niles-----------------
Sead Kolasinc--Sokratis Papastathopoulos--Konstantinos Mavropanos------Stephan Lichtsteiner

斐短劉祥

窮人攬住一齊死啦

暗串拔卒

有冇人串得岩曬所有名

你窮炸

睇一睇層樓估價， 又升左幾萬了

仲有禾牙

垃圾

你餓死先定講波佬口乾先

拔萃其實真係幾勁
不過入學係辛苦啲
起碼硬件師資都一流

Dllm 收工

奴工

同ryo蛇鬥生產力

痴左線
天黑先收工

收皮啦 我今日收5點 雖然做左三粒鐘步兵

報得京未

我都係8點先收工

遲下禾都轉做零售

低啦 同雲加一齊死

開會真係好on9 我講左3分鐘野坐左3粒鐘 仲要被逼ot -.-

大小姐講得其實好岩

開會

唔上進

就咪撚收工開

送水輝

狗撚到
有咩辦公時間講啦

成個柯南咁

真 收工咪撚阻住

Ryo蛇同太子女發展成點

屌睇新聞俄羅斯個世界盃氣氛差到
無心搞就咪搞啦

乜事都無發生 0%可能 完全唔靚加大陸妹
叫撚左佢請多個人幫手 d野做唔哂

俄羅斯國際關係咁差

介紹比大陸囝識

好sweet

sweet撚到

下屆卡塔爾
冬天踢

好心讓返個位俾西歐國家啦屌

冇錢搞咋？

說好的冷氣球場，乜都冇

大陸仔咁撚廢 老老豆豆我幾服佢一個 細佬女 carry成間公司
大陸仔 智力同勞力都唔夠人地黎 都唔講身家了

用下腦都知無可能
班選委收晒黑錢袋袋平安
話知你死

其實你依家份工做咩

滿足下太子女要求咁

點解冷氣球場冇可能？

巡場 類似科文咁既角色 不過出街又要聽報價
隔住個電話 要幫物管同花王互含 再加埋畫圖

最難搞係物管同花王d關係

好過自己落手落腳先

無計
要夾人做野就係咁

有實有
但會唔會掉咁大成本去整
整完又無撚用

屌啦你 花王放假放工我仲做緊 24on call
唔好打風落雨 d樹安安全全跌一棵我都仆街死
d花王唔做我奶埋袋底 跪佢都唔點

要起最少十幾個幾萬人嘅冷氣場
個球場要密封設計
仲要一早開定冷氣等人入場
條街繼續四十幾度
搵鬼去睇咩
邊會做得到

德國Kickers報導，經過協商後，阿仙奴將於7月頭先官方宣布柏柏斯普路斯既加盟。

消息指，多蒙特希望於新一個財政年度開始後先完成交易

搬去支那搞算啦...都係AFC

想問下白簡迪係咪已經無限超級近隔距離零間距接近簽到?

人地始終係落手落腳果班
佢唔做你都幾撚大鑊
無辦法架啦 一定要搞好關係

當初吹到起個可開關天幕 落狗屎都唔撚驚

籃領從來都唔係問題
最大問題係班撚樣物管 份標又UN 人手又少 做呢樣個樣
叫佢地出錢 又EE UNUN 屌你老母臭系

鳩屎到
又要快起貨 又唔比人手
又小錢
曉飛先做得掂

落手落腳個班不知幾撚好
屌佢老母啊 物管 人地老人家收萬幾蚊 要吊埋出去做野

睇溫網個幕細細個都勁難搞
仲要好多人投訴一閂個幕就會焗
而家話要起十幾個幾倍大嘅咪玩啦

即係起十幾個日本巨蛋

奶花王袋底
不如奶太子女隻鮑魚啦

駛唔到

由其有個中字個D仆街物業管理
話自己當初保養得好好 屌你老母 咁你又外判

點會倒自己米
一定話自己之前點點點 依家你地搞到咁
唔係好掂檔

花王不知幾好傾
全部老人家 我老人聖手 男女都通殺

卡塔爾應該有錢 係起唔起得切

搞依d盛事都係想show off姐

恰鳩班老人家

有錢行賄乍

老人家好多都好好傾

真

哄得佢地點 做野快快手手
我大部份都唔洗哄 全部自動波

Ryo蛇要保護班花王

天口熱咪買下野飲
口咪講話熱呀 記得飲多d水同抖下
D門面野

有 成日買 出公數

做完呢d先發現 最撚無品真係中字頭既公司

我做果到個老闆鳩撚屎到
係籃球場開工 曬到閪咁
要班伙記自己買野飲
仲要請埋佢

屌 俾返日本搞算啦

Patrick Vieira appointed Nice head coach after leaving New York City

最好俾德國搞多幾次

咁仆街

有手足係東鐵線見到你

唔想場場深夜波丫清

邊個

教幾年去鏝城教

同俄佬爭少少乍喎

請左兩次
之後話點好意思要你地請
但又唔比錢出黎請

試過同兩個同事 同老闆去茶記開飯
4個人總共食左200蚊
老闆快快手食完自己果碟
擺低自己果份就叫人幫佢比埋
自己走先

真係想睇佢點搞，巴西已經要有飲水時間，卡塔爾四十幾度冇冷氣，真係有人踢踢下中暑暈低都唔奇

Vieira vs baloteli

冬天踢囉咪

轉冬天踢呀

做乜影我止黎

手足好型棍

冬天點踢呀，啲聯賽實屌鬼喎

D球會肯放人？

世界盃奧運會呢啲活動真係唔應該俾啲垃圾國家搞
對上巴西同南非都on99咁

唔關事啦，倫敦奧運都比香港人屌冇氣氛啦

卡塔爾原計劃有8座體育場用於舉辦2022年世界盃，如果擴軍計劃提前，比賽場次將從64場激增至80場。

因為當地天氣炎熱，該屆世界盃將在11月至12月舉行，而為了減少對同期歐洲各大聯賽的影響，原定賽期只有28天。

所有聯賽同轉會窗改schedule

冇得唔放

南非果屆d撚屌樂器聲嘈撚到

舊爛膠都算樂器？

英超本來都密，cut一兩個月嘅話應該可以個個星期打兩場

11月尾-12月尾

今屆d時間都唔差
氣氛應該幾好既
星期五有西班牙 葡萄牙睇

你估真係世界盃先停咩，啲國家隊實要一個月黎練同周圍踢friendly

一至五踢世盃
六日踢聯賽

鐵人28

聯賽唔停嘅話就好睇，個年排名一定亂到癲

英格蘭（7.87億英鎊）
英撚都值咁多

留名等睇啲二線國家為左刷國家成積
提早3個月停聯賽

聯賽肯停都要追返賽程，實密到仆街
都係會搞亂排名

kane+aili 3e

可能早兩季要開始改定d賽程
慢慢"吞"早d
最好係英超因為咁取消聯賽盃

世界盃多人睇係因為大部分聯賽休息
無波睇既情況下叫做有d節目ja

同聯賽重疊真係好撚無癮

個po 名

應該唔會玩重疊啦

重疊嘅話一個非洲盃都狂鬧，世界盃嘅話

「因香港仍有一個獨立司法系統，你同我都仍會相信。而獨立的司法系統，若果有人想搞佢，Over my dead body！」

林狗3.0

好靚仔

who 2.0

Over my dead body

阿狗最多靚仔

dead jor

型撚到 下屆繼續投佢了

好眼訓

邊個？

查蛇新東撚？

楊onq都唔識

onq做左黨魁真係越黎越左

岩岩出廳睇到
梁烈唯隻手放喺條女個心口

Deulofeu去屈福特

[img]圖片網址[/img]

咩女啊

旅行搵關鍵

不過下屆立法會，想投果d一定DQ晒，連中箭周庭都可以比人DQ

布又冇得拉，真係投黎只係為左保住佢地個飯碗

我就係唔明點解得返呢d 人仲要逼人投票
都投唔撚落手
根本全部收編晒

上季都去左啦？

正式轉會

Jeana

條女淫到痴左線

過左雨革魚革之後
香港唔會再有大型示威了
同等抆喉無分別...

求圖

其實個政權好明白 無論個佢做到幾盡 大家都係會嗌幾句無恥就收工
除非政府令大部人都買唔起樓就唔同講法

成個stadium都係

係隔離post 偷圖

邊個係UNAI

Unai Emery=.=

あやみ旬果步兵流出
好過睇jeana la

愛蛇

對波假既

做乜無啦啦又正常返

岩啊 所以如果想改善現況
一定要有商家佬支持

商家佬係既得利益者 點會支持

依家已經係冇父母幹買唔起樓啦

咁五毛mode先係你定係呢個先係你？

整容g黎講 佢算屈機

唔是 9up ja

正呀屌

表弟

不嬲話6日子係假膠黎

6日子你係sydney用咩apps搵邊個餐廳好唔好食

綠日子會唔會係真心五毛牙cls

呀迪達

快啲冧，我入多十間八間

g娜

佢出到去cc台真係無處不在牙

唱k

出去應戰啦，開左post又唔應d五毛

你應該覺得自豪 做到真既一樣

6日子係本民前混入中共既細作

比人點名

岩岩睇完恐龍

唔夠膽生仔了

簽到人未啊

好似是天哥條針黎 雙面間諜

熱狗同青政

簽左
未官宣姐

熱狗有本土過？

thanks
想跟6日子搵食

Txxxxx呢 搞咁耐嫁

熱狗得啖笑

茛莠不齊

本民前山齊士

下季433打丁陣

-------拿-------
-羊----------燒
----沙----藍
---Torreira
夢 k6 papa 列

果陣因爲教主個名先支持熱狗
口講咪本土 借個名呃飯食

個個淨係識撈油水
我連對毓民都失望 可以點
唯一希望都今年比人判左六碌
唔通靠天哥

啞仔傷到11月
復出分分鐘都2月

仲有域子

cls唔出mk
mk仲有威脅過燒

去左賣波衫牙

喂阿哥有無出聲

靠域子不如睇下我幾時發神經拎哂成副身家出黎抗共啦

Torriera 原來唔夠米7
愛sir應該唔簽了

我鍾意mk牙 咁拿羊燒唔要邊個

咪出黎食人血曼頭

喂阿哥雖然食人血饅頭
但都叫從一而終 依住自己信既ideology去做

佢都唔算啦 係網上亂咁屌鳩人

中場係咪都豬哂高空波架啦 比個沙卡你一米八幾又咪頂空氣

今日有係法院門口食人血饅頭

同長毛一樣

拿

企開啲啦屌你老母哲古華拉

下 佢仲好意思自稱托派今時今日回撚晒塘喇

喂阿哥=長毛牙

自從冇議員做之後就傻撚左咁，亂咁係網上開火

雖然佢係屌仇思達，狗咬狗

狗黎

442

我已經唔再留意呢d網上互屌了

好撚討厭佢果班咩吳文遠

我冇follow比人dq左之後既佢
連睇香港新聞都唔想
日日唔係立法會反對派比人抬出去比人無限放大
一係高鐵沙中綫有問題 一係波叔局長出黎射波射黎射去
射到林病就會奶兩下共成立專責小組就完架喇件事

Arsenal legend Patrick Vieira has been confirmed as the manager of Ligue 1 side Nice.

愛蛇接班人

黃浩銘

咪浪費人生
訓多兩三分鐘好過

去用生殖器打鳩巴神

巴神想走了

唔止咁少時間

支持毛孟靜了

社民連發明坐監CV 真係痴撚線

教番主流聯賽吸下經
番黎接班啦

你坐過監未 可以用黎做理據
真係痴撚線

J 毛ee

要求立法禁止60歲以上人士投票

Book,左月尾個星期六日澳門反

澳門有咩玩？

50 碎幾上就好禁啦
好多高層係藍c 來

冇，食玩賭hea

你刀系高層

Me 低層蟻民牙

一個都不能少

之前同頭女去過兩晚
悶到仆街

又旺角暴動 TBB

好耐冇去過o 門，依家有咩好反好食

賭錢,叫雞

食下葡國菜

除左bk間大倉瘋狂扑野之後食個葡國菜
訓醒morning q, ritz carlton食個tea buffet
都冇咩野玩

推介果d都係劏鳩人

食過一百蚊碗蝦籽雲吞撈 dllm

帶頭囡坐下直昇機囉，又快又可以比佢影下相

有矛介紹

💤😎

叻仔

Sokratis Papastathopoulos’ move to Arsenal will be confirmed on July 1st, with Borussia Dortmund wanting to wait until the new financial year before rubber-stamping the sale. [Kicker]

7月

Update for Torreira:

Torreira is close to leaving Sampdoria w/t Napoli and other italian clubs pulling out of the race. #AFC are in pole position to pay the clause and accelerate negotiations.

2046
快快手手簽埋torreira

爽

希望聽日官宣

阿仙奴做野真心慢

屌你牙 又比膠我
梗係想快啲射啦

快慢都要等世盃先開始季前練習架

想快d丁下

最遲可接受星期四官宣

星期五世盃開波
一開波好驚有其他隊搶

係咪烏拉圭正選黎？

正選防守中場

覺得世界盃之後torreira就唔係依個價

咁又唔會
30號前買就ok
有release cause
不過驚到時多左隊爭
球員未必揀牙狗

愛蛇系雲蛇二世牙

烏拉圭應該十六強止步
對住雙牙應該唔夠打

咁撚勁

Defence score 高 Fabinho 咁多

Defence score 點計?

快啲買

希望星期五之前簽到
佢係咪真係黎左倫敦

combined scores(tackles,duels,etc.)

聽講係想世界盃前簽到
唔知到左倫敦未
只係知消息話接近搞掂

沙

牛

快撚啲啦 屌

可唔可以當佢純防中

calcionapoli24 exclusive (they were first to break Ancelotti news): Given the difficulties faced by Napoli in their pursuit of #Torreira, the club has tabled a €25m offer for Zenit’s midfielder Paredes.

jjjjjjjjjjj

佢護波唔差講真 有d遠射

Kante級數

Reported Arsenal target Gelson Martins has terminated his contract at Sporting Lisbon, along with William Carvalho & Bruno Fernandes, following recent events on & off the pitch at the club. [@Record_Portugal] #afc

jjjjj
快d執啦屌

打包哂

搏一搏 單車變摩托

但係最慘係
講左成季沙加要個純防中就會勁
純防中黎到
正選組合會係ramsey+torreira

沙卡唔夠機動力
除非真係打4312

經理人證阿仙奴斟蘇恩古

【體育】弗賴堡後衛蘇恩古的經理人證實，阿仙奴正在斟介這名土耳其國腳。

22歲的蘇恩古（Caglar Soyuncu）可以出任右閘或中堅，跟弗賴堡的合約到2021年，有傳阿仙奴希望以3000萬鎊把他收歸旗下。

蘇恩古的經理人說：「（阿仙奴轉會總監）米斯連達在效力多蒙特時，已很留意蘇恩古，對他很有興趣。雙方正進行談判，就只差達成轉會費共識。」

同時，根據意大利傳媒《ANSA》報道，阿仙奴正青睞22歲的森多利亞防中盧卡斯托拉拿，將會以3000萬鎊羅致這位即將為烏拉圭出戰世界盃決賽周的國腳。

阿仙奴在傳聞中的另一個轉會目標，為多蒙特中堅柏柏斯達夫普路斯，加上兵工廠早前已簽入自由身右閘列治史迪拿，看來新帥艾美利認為改善防守，是增兵最重要一環。

圖片來源 : ©AFP

打433
奧燒打翻14德國左翼得唔得
防中:torreira
中中:xhaka+ramsey
lw:ozil
rw:mk/martins
cf:auba/laca

阿當斯擔心熱刺球員戰意不足

熱刺球員是英格蘭今屆世界盃的主力，不過阿當斯擔心這班球員戰意不足。

阿當斯認為熱刺球員的爭勝心不夠強，隨時影響英軍的世界盃成績。

哈利卡尼等5位熱刺球員入選，阿當斯認為有不足之處：「他們要有贏波的決心，要知道如何去贏，熱刺球員的態度令我擔心。」（）

Arsènic™
‏@MrArsenicTM
8m8 minutes ago
More
Di Marzio: However, there is still no final agreement between #AFC and the player’s entourage over the agent fee. The deal cannot be considered in its closing stages without this definitive agreement in place.

收返埋條丁先

CHELSEA, ARSENAL STILL KEEN ON SERI

Chelsea and Arsenal remain interested in signing Nice midfielder Jean-Michael Seri, according to Sky sources.

The managerial situation at Chelsea remains uncertain, however, which could prove a stumbling block to any move for Seri.

Arsenal are understood to be looking at several players, and their interest in Seri is through Head of Football Relations Raul Sanllehi, who almost signed Seri last summer while working for Barcelona.

唔得
laca+auba命運共同體
兩個一定要一齊出
torreira ramsey呢對中場中真係要夾好d 分工方面

我地應該需要torreira個類多過seri
調翻轉個人認為轟就需要seri多過torreira

點解會變左命運共同體

(明明兩個未黎前都係單箭頭 )

其實臭燒都係周圍走,唔會企死一條邊
左中右都會見到佢

臭燒只需要保持健康

羊最大問題係會隱形
佢一隱形就燒都搵佢唔到

拿最大問題係身體對抗弱
對面一夾佢就做唔到波

羊+拿就好完美
拿做波俾羊有一手
羊又可以拉開對面後衛唔夾拿

seri唔係好似話唔去得D凍地方

我諗臭燒其實都係

我愛美麗爸爸

Osman @OsmanZtheGooner

Chaos at Sporting. The club has officially confirmed they’ve received William Carvalho, Bruno Fernandes and Gelson Martins’ (#Arsenal target) termination letters to the Portuguese Securities Market Commission

如果可以打包曬其實都幾正

個carvalho好似係險簽隊黎 傳左好幾年

Arsenal do not have an agreement with Lucas Torreira yet though. Torreira’s wage demands are considered high so a deal isn’t close to completion yet.

奶個份俾埋佢啦

Arsenal and Borussia Dortmund have agreed a €16m deal for Sokratis, which will be officially announced on July 1, according to Kicker. #AFC #BVB

The reason for the delay with Sokratis’ move from Borussia Dortmund to Arsenal is that Dortmund want to wait until the new financial year, that way he’s not in the same period as their huge Ousmane Dembele sale. #AFC #BVB

阻人打丁

又有女優無碼流出

呀邊個個妹？

拿卡有廢機打輔鋒

般奴費南迪斯
我幾個月前有吹奏過佢

美雪alice

沙加全勤冇得抖
Ramsey易傷
入多個補充板凳深度好正常 根本唔需要擔心冇位踢

擔心jack eleney好過

歐霸啦

歐霸擺太耐會變Theo Giroud Debuchy
半季

竟然真係解到約

skysport有記者話費蘭尼有兩個問題，第一係人工太高，要120k。第二就係大多數球迷唔鐘意佢

費蘭尼不要了

大把人爭啦

我廠

睇auba ig 以為簽鳩左新人

愛爺爺會唔會變下陣做下微調咁牙

迷雲啦屌你老味

就係佢 搞到爺爺最後一次對暴聯輸波

y not both

未試過群體集訓，連排咩陣，棄用咩人都唔知 得個估字

卡華奴 馬田斯同士砵亭解約 快d搶

唔要卡華奴要埋般奴

訓左無睇
而家傳緊邊幾個target

麥包皮馬斯亞利馬
華拉提奧比歷
甘美治

又落雨我屌

番到去享受住冷氣食早餐了

好眼訓屌

屌又要返工星期二

人唔笑狗都吠

路狗未上水，你等陣再講

仲有4日就放3日 仲要有世杯睇

尼日利亞

免簽到呢件幫愛蛇打J 一年

意大利Skysports 報導，阿仙奴接近就簽入森多利亞中場Lucas Torreira與森多利亞達成協議。據報，阿仙奴將分期支付共€30M轉會費，比起原先其€26M買斷條款高。

消息指，早前阿仙奴最大競爭對手拿坡里因Lucas Torreira高昂薪金要求而放棄競爭，而一旦簽約，阿仙奴與Torreira 相信將會簽下一份為期五年，週薪£90k至£100k既合約，外加£3M經紀費

£3M經紀費

是咪即係太子份人工

如果啱洗都抵嘅
希望快啲簽到

係咪仲未有英媒報導過？

比著爺爺，30m for a kid? Bugliu

今日之內好搞掂佢

都叫烏龜大國腳 有份踢世杯

細個簽沙卡果陣少少咋

有呢堆新既
老實講唔係好想韋舒亞留隊
依家艾蘭尼仲好用過佢

好撚唔滿意呢個瑞士10號細路

其實Mustafi都係細路仔

曾經德國冠軍成員

聽網台講係打仔格防中

好驚買完 跟住世界盃大傷

打仔格防中 好多人FF過Xhaka

Anyway 點都要信下新帥新買人總監

沙卡b = 打仔格沙比

係香港人工起碼要6萬先叫有生活

阿post得幾多人有生活？
利申我冇

Sky | #AFC and Sampdoria continue to negotiate #Torreira transfer with cautious optimism. The parties are very close to reach an agreement on fee [€30m paid several years]. Agreement with the agent is not fixed yet but Lucas could be a Gooner after WC.

after WC

沙卡=高階版卻奧斯

玩分期

伊禾b=黑人格美欺

沙卡...紳士型, 對面一拎波就會講: 你過先

意甲狗又會肯

唔差在先借後買

決定支持烏拉圭了

禮拜五西葡戲碼

好似係森多利亞主動提出要多啲錢而唔介意阿仙奴分期俾

比佢啦

中游隊諗住用第一期錢執返件中場育成
其他錢慢慢met

當分三年，每年10m嘅話同一年25m又差唔多。意假比違約金又好似要交稅。基本上應該兩隊都覺得好事

意大利係你熟啲既
星期二都上水講意大利

星期二上水講意大利

終於找數喇！

根據西班牙科貝電台的消息，效力於馬體會的法國國腳基沙文將在當地時間週二下午14:30(北京時間今晚20:30)參加一場新聞發佈會，他可能會宣佈自己的未來。

唔好意思

好滾動

唔係講統一

笑撚死我

唔理啦，感動世人系列，
同當年終於叫契爺一樣咁感動

唔多明你哋講咩

想睇意大利統一

呢排好忙 將會係下星期二更新

尋日兩位參觀柏蔚山示範單位

唔想知

用錯ac呀路狗

路狗終於上黎，幾時請我過去幫你手

正到

我都想屌ci

dimarzio話torreira會黎阿狗，我自己覺得佢咁講嘅話大家可以放心j了

去長洲做野

會分期比，高過30m

即係唔留牛奶了

咁幾時統一

意大利j news黎講
可信性 A_Milk>bbc>skysports

屌你老母德狗燒學人玩抖音

牙奶可信性=官方公佈

簽到白簡迪就

樓上ALL互含DOG

收嗲啦 炒股狗

call g?

點同你傾股牙
幾百手咁買

dllm it狗收嗲啦

有無手畜支持隻麻油g
一齊玩魔力

魔力

有咩搞

我屌你老母一個站

咁撚樣都叫辛苦

生產力

cls
我搭車番工已經覺得遠

返工已經覺得遠

屌一個站 串

自己揀啲騎牛地方怪我囉

西鐵->巴士?

騎牛

縱火殺人膺上勛、投磚衛理判七年。
何苦教兒明義德、媚宦積財福樂綿。

BIO 2 REMAKE

無錢唯有住大西北啦

我香港島返香港島都覺得遠

免費送

道道無人問，責責惹民嫌。昨日以身正道義，今日只為飯後聊。
紅紅依舊開，圈圈成一圓。長河不為頑石改，宇宙不記君忠言。

YES 我想窮架咩

亂曰：鸞鳥鳳凰，日以遠兮。
燕雀烏鵲，巢堂壇兮。
露申辛夷，死林薄兮。
腥臊並御，芳不得薄兮。
陰陽易位，時不當兮。
懷信侘傺，忽乎吾將行兮。

唉 此恨綿綿無絕期

Dllm -.-

窮都屌
阿po已死

Dllm

人地DIU你JA

高汁手足刀吊，on9牙

慘在無人覺得你高汁

呢到興劣幣驅逐良幣
躝啦

小古華特出國

普狗點都唔係良幣啦

張圖

po 9 住 c lau 扮窮

佢狗黎呀

話你係良幣牙仲
真係食屎狗

吊牙，大家刀系大西北窮撚

有無手足玩手機隻魔力
小熊座我ID名叫最愛打老婆
一齊玩
不過我唔識課金

有錢就課到金啦

出左啦？
有無link

唔識用微信課金
有無教學

上水中心

仲有無玩ro

垃圾手機驚

無啦,棄左啦,個團啲台仔都無玩了

隻驚麻油G做代言,點都要支持下啦

真係特別鍾意雞

等緊pokemon quest

收到風迷普買高爾夫御苑了

Ps plus 送cod

H1Z1港服幾時有牙

Cod幾？

士砵亭個主席搞散左隊波

唔搞就送人比我廠

搵人打自己球員

反錯高安基了

Cls

Black ops 3

Arsenal partner with TIDAL

We’re delighted to launch a new partnership with global music and streaming platform TIDAL that celebrates our shared commitment to developing young talent.

The agreement will see Arsenal members enjoy access to TIDAL’s extensive library of music – including the likes of JAY-Z’s 13th studio album 4:44 – and unique content including 21 Savage’s 30 Days with 21 Savage, Rick Ross’ album annotations and more.

Eddie Nketiah wins the Toulon Tournament

Congratulations to Eddie Nketiah, who won the Toulon Tournament with England Under-21s on Saturday evening.

Our teenage striker claimed two goals and set up two more in his four appearances, including scoring the competition’s Best Goal against Scotland and an assist in the final.

呢隻好似吸引好多，上次個隻垃圾到

Sanson’s agent: Arsenal and Tottenham are looking at my client

Morgan Sanson’s agent told the French media that following reports of three London clubs following his client, he can confirm Arsenal and Tottenham are interested, but not Chelsea.

“Chelsea will not go any further, they are looking at other things,” Manuello said. “Tottenham are looking at Morgan – very much so. Arsenal are looking at him also, but I don’t know what Unai Emery will want.”

又中場

大陸驚都玩

我廠對全球20-30m 細路中場球員都interested

冇錢玩星回歸玩幻幻

都唔洗全部中場掛

點解會痴線到搵人打自己人

邊到話佢搵呀

鑽石眼用fifa 個轉會search engine sort
遲啲可能到正選隊水準 守門員

用fm分分鐘仲準

應該係鑽石眼有條list
總監就全部都問下價 知道邊件肯賣就再揀

巴神要來了

free

巴神：韋拉碌鳩大過我，唔打喇唔野喇

屌牙開人地址

唔係講你啊牙籤仔

今晚down

停雨未呀

settle好新位
開左個細broswer入黎9up

你望下你後面

咁似打機咁

【美朝峰會】特金簽署文件 金正恩：世界將看見重大轉變 特朗普：（無核化）非常快開始 (14:08)

大交合痴撚線

遲D會買個防望mon貼

佢兩個到底係咪基

羅寶*2

Gelson Martins係咪沙夏果type

金正恩個反應好好笑

Jerb type

one is JG

免費就要

j片呢個爆得勁過jerb好多

YES

jerb淨係識屈傑志

同謝雲奴有咩分別？

埋門一腳?

no

jerb lv

要佢倒貼加盟了

-3

收到風新JERB著15號
PAPA著5號
白簡迪著19號

-2

Iwobi>Gelson Martins

謝雲奴踢阿狗個陣D突破冇佢J片入面咁勁

見到 MK 子個 post 班 5 毛同港豬
其實連登都真係幾垃圾下

gerb係阿狗都有丁片

Child登

15唔係好似係張伯斯咩？

柏G 21牙

上store買波衫佢變左15號喎

出面個今晚打老婆係唔係怕老婆黎

Roma evaluating signing of Bruno Fernandes after Portuguese contract termination with Sporting: the latest

Kluivert won't most likely be Roma's last signing of this summer window, as the Giallorossi continue to be the very lively on transfer market. Sporting director Monchi is in fact evaluating Portuguese midfielder Bruno Fernandes, who has recently terminated his contract with Sporting CP. However, the high wages demand and commission could be a difficult obstacle to overcome for the Giallorossi.

快到

轉左15喇屌你

齋睇數據,呢個好似都幾勁

我係買波衫印名果度仲係21

link?

澳洲鬼

似係香港果個錯wo

咁似係香港錯喎
無理由咁耐官網陣容都仲未update？

柏芝轉15號好耐兩三個星期前已經有人講

北卡羅來納州一名美婦人，請一名維修員到家修理電視信號時，竟性騷擾對方，還強行替他口交。該維修員立即報警，女子被捕起訴。

美婦人紐森（Mildred Newsome）住在費耶特維爾（Fayetteville），她是安老院的員工，在上月20日致電客服電話，要求維修員來家中修理電視信號。男維修員抵達後開始工作，期間紐森對他性騷擾，強制捉住維修員手放在自己胸部上，該男堅拒並大喊「不要」。

但紐森沒有理會，還脫下維修員褲子，強制替對方口交。事後，紐森還警告維修員，如果敢去報警的話，她就會訛稱自己才是受害者。

警長史崔培（Sean Strepay）提到，該名年約30歲男維修員即時報警，警方在上周拘捕紐森，她被以兩項強制性行為重罪和一項性犯罪起訴。

警長史崔培補充，希望這件案子給大眾警示，並不是只有女性才會是性犯罪受害者，「很多人心裡覺得男性不會被性侵，或是有能力能阻止，這是錯誤的，希望大家站在被害者的立場想想，這樣的經驗會留下重大創傷」。

崇洋

Sporting director Mochi

官網仲係21喎

講還講...

夏蟲

般狗除左樣衰真係冇乜缺點，藍牛都可以躝了

child登

其實到底係咩人先會覺得梁天琦係抵死？

CSKA name price tag for Arsenal and Juventus target

The latest reports out of Italy suggest that CSKA Moscow are willing to sell Aleksandr Golovin this summer, with multiple teams interested in the midfielder's services.

As reported by Corriere.it, the Russian team want at least €25m in order to let go of their starlet. The World Cup in Russia will certainly e an opportunity for the teams interested to observe the player' progress, although there's always the risk of the price rising.

Juventus and Arsenal are both monitoring the situation of Golovin, who scored seven goals for CSKA Moscow this past season, contributing to six.

At the age of 22, Golovin has made 19 appearances for Russia's first team, and is expected to be a key player for the hosts of World Cup 2018 this summer. Should he have a good tournament, then €25m could be a bargain.

leon同claire
屌你老味...........

牙侵第二個多謝習總 仲前過南韓條友

Av情節

老細睇住我無野做 然後佢直行直過左
睇黎佢真係無野打算比我做
準備失業了....

-1

-49

簽到人未牙

烏拉圭仔黎未?

要等到世界盃完

世盃後下話

@MrArsenicTM
“#AFC have found an agreement on the basis of €30m with Sampdoria for #Torreira & although there yet to be one with the agent, the deal could get done soon.”

世界盃前搞掂啦屌

渣渣林搞掂，世界盃驗貨啦

慢

但呢件國家隊cap好似好少，會唔會無工作visa

驗左唔到你買

仲有三日！

torreira係kante type?

白簡迪

Freddie Ljungberg is to rejoin the club in July as head coach of our under-23 team.

下年淺野有工作證未

應該唔會有, 國家隊上陣次數都係唔達標, 德國好似冇話做野滿幾多年就有居留權果D?

外借到完約

咁買黎托柒

最仆街個傻撚國家隊教練

仲信雲加會用亞洲球員

愛美麗西維爾果時有冇用亞洲球員？

屌落雨

為雲加喊

和比仲著得型過比狗

喊佢咁遲先肯躝

等達哥玩

收工！屌！

垃圾雲加走啦

攪咁耐傳左百鳩幾條友
淨係免簽左件老野
一陣世界杯打起左d人升值又唔使買

papa已經係我地既人

番五日唔撚易

返左兩日已經想針了

好苦

爺爺差不多時候宣布去向

躝返日本

收工了 簽人未

打老婆 魔力玩咩SER

來恆大吧
個個禮拜上廣州睇佢拉拉鍊

小熊座
暫時都多人玩
唔駛排隊入先

阿仙奴成Jay-Z百萬合作伙伴

【體育】阿仙奴周一宣佈跟美國rapper Jay-Z擁有的音樂串流服務Tidal，達成每年100萬鎊的合作協議。

根據今次合作，阿仙奴球迷會會員可以登入Tidal的延伸音樂庫，而不同等級的會員，所享有的服務都會不同。不過，他們同樣可以聆聽由兵工廠前鋒韋碧克、右閘比利連（Hector Bellerin）、後衛美蘭尼爾斯所建立的音樂清單，看看他們的音樂品味如何。

阿仙奴商務總監華卡迪斯咸表示：「足球和音樂都是我們所有支持者的熱情所在，今次合作以特別的方法把兩者結合，令我們的會員得益不少。同時，我們同樣對年輕天才十分信心，今次製造了機會讓我們的球員跟Tidal的新晉音樂人合作。」

Tidal老闆Jay-Z早前曾到阿仙奴主場睇波，當時身旁還有英國樂隊Coldplay主音Chris Martin，而美國女歌手Rihanna亦於2月入場，更跟一隊球員見面；他們的歌曲都會在Tidal發佈。

圖片來源 : Instagram圖片

英軍西裝全家福 每套承惠413鎊

【體育】三獅軍團英格蘭出發前往俄羅斯前，西裝骨骨拍攝全家福。

1966年世界盃冠軍英格蘭已完成熱身之旅，英國時間今午將啟程前往俄羅斯備戰世界盃決賽周。出發前，英軍球員在更衣室打呔、Gel頭，個個執到正，然後穿起由Marks & Spencer贊助，每套價值413鎊的西裝，排排企拍攝全家福，海軍藍的衣著夠搶眼，史東斯、史達寧和哈利卡尼等球星判若兩人，由波牛變成型男。

英軍稍後抵達俄羅斯後將於Rupino紮營，距離聖彼德堡45至60分鐘車程，首場比賽是挑戰突尼西亞，同組對手尚有巴拿馬和比利時。

較早前，領隊修夫基已下令要求球員踢出具娛樂性的足球，以回報球迷支持。

圖片來源 : 互聯網

有簡拿華路做教練了

默克爾拿姆齊撐奧斯爾根度簡

【體育】對於主場球迷針對兩名土耳其裔的德國隊球員奧斯爾和根度簡，德國總理默克爾和前隊長拿姆均發聲力撐兩人。

德國隊球員奧斯爾和根度簡，代表國家隊出戰對奧地利和沙特阿拉伯的友賽期間，遭主場球迷柴台，難免影響這支衛冕冠軍征戰世盃的軍心。大戰當前，德國總理默克爾和前國腳拿姆，都不禁公開力撐兩人。

默克爾希望國民在世盃期間，在背後支持兩人：「他們不希望令任何一個人失望，特別是德國的球迷。我認為兩者都沒有考慮過與土耳其總統埃爾多安的合照，所引來的迴響。」

至於2014年世界盃奪冠功臣之一的拿姆，亦與總理有相同看法，他接受報章訪問時表示：「他們對德國的意義，現在又要再一次澄清。這就是現在德國的狀況，有點兒矛盾。」

事緣兩名土耳其裔的德國隊隊友根度簡和奧斯爾，上月齊齊在倫敦與土耳其總統埃爾多安見面，還將一件寫上「我的總統」的簽名波衫送給對方，此舉惹起軒然大波，德國足總直指二人淪為埃爾多安的政治工具。

圖片來源 : ©AFP

Mail: Raul Sanllehi and Sven Mislintat are hopeful that a deal for Torreira can be reached before the World Cup.

重有2日時間比你！

DEAL 咋喎 可能係個D personal agreement
官宣應該都要等到世盃後

OK

快啦

屌你老尾，助理國務卿係TVB眼中都唔係高級官員

買平貨都要無限48小時

Size doesn’t matter

咩事

佢講咩

係商場聽個廢老同人吹水
竟然話6年判得小

不意外

用緊tidal 但唔係好齊
已經諗緊join埋Apple

美國駐台灣辦事處開張，美國派左助理國務卿去，TVB話今次鑑於中美關係緊張，美國冇派到高級官員出席開幕典禮

cls

中美官僚架構唔同，佢以為係省書紀個類垃圾？

臨尾仲要打多下飛機，話「近期中美關係緊張，美方更重視台灣，但亦要避免赴台人選問題上刺激大陸」

中國又贏

贏國

魔力要V7/QQ 屌啊

[/quote]
整幾個playlist 都算合作?
仲要有錢收?

阿仙奴又成為最後贏家

爽賺100萬

有烏拉圭記者話torreira係國家隊傷咗

唔體測照簽！

真！

扮傷唔洗踢世界杯
又唔驚踢完世界杯有其他球隊爭

阿仙奴又成為最大贏家

有冇人識Ruben Uria，skysport幾準個balague有follow佢。佢話士砵亭個幾件都已經決定咗去邊隊。martins去阿狗，卡華奴去野心愛或者國米

是但啦
快手啦

今晚約左佢食飯 問下佢

唔體測照簽
黎到唔傷就話9知佢啦

屌你 6點收工 坐到宜家都仲咁撚大雨

屌你今個轉會窗咁少budget但竟然好似咁好j

打老婆你幾開?

爺爺走左 個個見到希望

少左最大毒瘤雲加係度阻頭阻勢

單開咋嘛
邊有幾開牙
矛咁多微信acc牙

22年黎第一次換師 就算無錢班人都唔敢唔做野
無左雲加做擋箭牌

BREAKING: Sky sources: @FulhamFC interested in signing @Arsenal defender @CalumChambers95. #SSN

雲蛇offers永遠多到爆

無錯

邊個垃圾大家都明

問下佢要細梅得唔得

是尻旦啦
傷都照簽呀

屌呀
季尾出黎好地地又賣鳩左佢

跟爺爺去皇馬

你估咁易有士砵亭依啲超級大水魚咩

可唔可以係浩囝牙

冇人話賣牙，識唔識英文㗎你

佢弱智

佢件卡華奴勁D定烏拉圭仔勁D?

唔識鷹文

一掛機 雙開中

Why not both

白簡迪防守分數高好多

話時話咁耐都未有消息話雲爺爺去邊

[加盟皇馬

30m 屌

爺爺個朵仲呃到飯食

30M 都唔買住啦
難得伯芝有進步

OFFICIAL: Freddie Ljungberg comes back to Gunners as a U23 coach

龍格堡教U23
梅毒做 academy manager

死人妖

我仲有隻ryo蛇

吊，ryo 妹原來是ryo 蛇 funson 來

成日9c

打老婆巴會唔會課架車玩魔力

應該會
過兩日睇定啲我再課
到時課一千玩住
一千有血刃

呃你屎忽

之前你ro課左幾錢

手機版?

yes

收到風課左6位數

多狗會擴建球場，加六個位

群姐

世界杯就踢啦

Iwobi正式上位

分組賽一定好撚悶

上屇D時間先閪

開幕場最悶

無中國唔好睇

每屆都係靠英格蘭帶歡樂畀大家

廢撚到仆街

今年有2&b

仆街魔力 禁禁禁 禁完未

FM先會發生既事

瑞士沙格拿
瑞典辛迪路斯
烏拉圭高基連
葡萄牙謝雲奴

雲加二世 愛美麗（辭職）

未教就想炒人

do出咗po

??

仆街魔力玩左半粒鐘不斷禁禁..
棄驚算

仲話課金

我沒

西班牙雲加 （終於有野做）

講番港女物管啦

西班牙雲加（艦長）

Martins

柏g 21歲英人 季尾打得唔差 賣撚牙
走場狗好躝 借走鼎

上週五，歐洲足協就專門成立一個小組，研究巴黎的財務問題，儘管此前曾經有消息稱巴黎會被禁止參加下季歐冠盃，但是這種情況已經被排除。原則上講，歐洲足協或許會採取類似2014年時的手段，只允許巴黎在買賣球員時出現6000萬歐元的赤字，但是這次的處罰或許會更加嚴厲，巴黎必須把赤字降為零。

換句話說，由於巴黎需要在今年夏天支付1.8億買斷麥巴比，那麼他們就必須通過出售球員，來獲取1.8億歐元的收入，才能達到歐洲足協的要求。儘管財政狀況如此艱難，儘管將尼馬賣給皇馬會給球會帶來巨額收入，但是巴黎方面仍不打算這麼做。他們仍然希望留下麥巴比和尼馬，除了他們兩人之外，包括迪馬利亞、華拉迪、拉比奧特等實力球員，都有可能會被賣掉。

so?

你話有無得整返個 Draxler

打包埋卡華奴

基佬 神射手40倍

迪馬好似正D

人地有興趣姐

He is 23 already

BREAKING NEWS

Arsenal are in talks with Sampdoria over signing midfielder Lucas Torreira, according to Sky in Italy.

The Gunners are thought to have offered to pay €30m in instalments instead of meeting the €25m release clause all at once.

An agreement is believed to be close but discussions over terms and agent’s fees continue

等星期五凌晨睇兩隻牙

射得未

依家咁好 ? 開30M.. 唔係開25m+ 1$

日日都話 close 屌

應該有烏拉圭仔就無卡華奴

30M 有得分期 25M要一炮過

咁要卡華奴啦，烏拉圭矮撚

烏拉圭仔有d速度正D

緊係免息分期啦
留番D錢買個龍

mo $

褲都除左幾日 條鳩劣左幾日 過多兩日又要著返條褲 仆街

你個名

佢地話烏拉圭仔數據似簡迪

無錯! 仲差個翼

屌咁搞落去的會性冷感

日本仔唔入場

始終覺得所有傳緊既
都要等到世盃後先會官宣

阿叔

有Martins啦

Ainsley signs new long-term contract

Ainsley will wear the No 15 shirt next season

原來下季係牙叔轉15號

<3

性無能啦你

屌你牙

拜託佢唔好再留長頭髮
之前個頭真係見到都想打柒佢
成個大陸民工咁

Daddy好睇好佢 見工都搵佢做reference

Agger

上季真係有眼前一亮ge感覺
打中場真係好

竟然佢著15號

比比鳥二世

好淡定
69個柒頭就賣撚左成啦

祖記老閘 papa? 白簡迪？
真係簽埋會j死

再整多個leno 就發達 70m 入咁多人

外加Leno 葡國翼 土耳其中堅

龍門入個高佬:sergio rico
翼睇下免唔免簽到個新JERB

牙叔

咁耐剩係簽左個35歲右閘，仲要一蚊都唔洗，唔好咁老定住

In 愛蛇 we trust

提子弓野 又免簽多件就

究竟papa 係咪簽左

岩岩好用哂70m

簽左
因為多狗上市公市黎
想計下個財政年度收入
所以要7月先官宣得(好似係)

咪蝕比高安基 我要一字排開

空炮點算

訓醒黎個papa 白簡迪先啦

機會好微

史城個龍好似唔差

2m執埋返黎 賣走cecb 同ooo

畢蘭特？

後備料
如果入到個正選龍
賣走CHECK同矮撚
可以考慮一戰

Cech做後備 賣走ooo

D人話佢重傷完差左

I want Kepa/rulli

要martins都唔要德士拿
條友睇唔起爺爺阿狗 黃金時期寧願係psg打後備
又多傷 不了

做後備黎講OK啦
唔貴就得
英人都夠值回票價
10M內屌得過
不過CHECK轉左1號
應該下年CHECK做後備
入個龍都係搞正選龍多
唔會搞後備龍住?

空炮咪空炮 又唔係第一次

Leno Butland RICO
邊個最好丁

cech做後備岩嫁啦
打下盃賽個D
英超都係要新龍門
OOO親打完世盃有好表現 到時就好賣

Skysports 報導，升班馬富咸有意簽入阿仙奴中堅張伯斯，據報阿仙奴只會考慮£16M以上報價。

Rico

成20M買佢返黎,邊會咁平放走,仲要上年先續左約

日本

考慮下走場狗ok?

G持

stoke 後備lee grant都幾勁
做後備都唔差

16m買好似

好似仲有bonus

阿叔續約轉埋number

陣容深度牙清

好舒服睇佢踢 對獌個場

史上最廢日本

中楣

Reddit有人笑鳩日文旁述

Hai EEEeeeEEEeeeEEE Hai EEEeeeEEEeeeEEE Hai EEEeeeEEEeeeEEE Hai EEEeeeEEEeeeEEE Hai EEEeeeEEEeeeEEE Hai EEEeeeEEEeeeEEE Hai EEEeeeEEEeeeEEE

AMN續約

阿叔係阿仙奴未來！

mo$ buy唔駛嘈

呢家有牙叔 己經有左全世界

叔
奶

BREAKING NEWS

Sky sources understand Arsenal one of a number of Premier League clubs interested in Freiburg defender Caglar Soyuncu.

Soyuncu’s agent Mustafa Dogru said: “Sven Mislintat has been keen on Calgar since he was at Borussia Dortmund. There are concrete talks – all that remains is for a fee to be agreed.”

入APA, Caglar Soyuncu.
放:伯芝

Papaxxx 15m 白簡迪25m
如果免簽到Sporting隻翼真係j死
仲有30m可以用
賣chambers/走場狗買返個年輕中堅+龍門就正

呢個好似要30m
仲要唔高跑唔快

chambers季尾好過哂阿狗班中堅啦

賣走場狗
入個可靠龍門
入多個有潛力中堅
重用柏芝 希臘
浩囝借走
啞仔復出打後備
解決哂問題

似執埋Soyuncu
賣柏芝走場
龍呢屌

Soyuncu打法有d似走場
講真寧願試下走場好過

用成30M買佢要番chambers好過
英超都未打過仲要咁貴

以季尾個陣兩個正選嘅表現其實是但執件都好過晒，不過柏芝真心有潛質，又係英人，完全值得留佢。俾我揀我寧願賣走場狗算，一個為咗反領隊而搞事嘅人完全無資格留低

柏芝 留鬚好撚型
季尾又有火係轉身慢

mustafi咩事同爺爺不和,
舊年唔放佢走

好似因為去唔到國米?

痴線啦,
國米出得果20M
成35M買佢番黎邊會放
一係自己貼果15M

依家15m都賣喇

反雲唔係問題但唔該比d職業道德

原來佢先係15

甘寶
黑碧/主席
牛奶/藍斯
Charmers/走場狗
Ospina
仲有冇人會賣？

牛奶唔續就free
藍斯係愛狗下季重用既球員
走場狗 甘寶 黑碧 矮撚都可以賣
賣到30m偷笑

咁實完約 free走喇應該

屌你個龍

甘囝啲人話仲有一年約
賣到兩球都笑啦

甘寶7月已經會離隊

簽左人未啊
就開世界杯了

英超官網果度佢仲有約唔係完約

雲加既失敗 賴一個球員度

柏芝幾有潛質 希望會留
走場狗換Soyxxxxx

Maitland Niles on Unai Emery: "You don’t really hear a lot of young players being shouted out by their managers, especially a new manager who hasn’t really seen them play too much. I think it’s brilliant to hear from him and it gives me a load of confidence." #afc

迷愛了

Arsènic™ @MrArsenicTM 14m 14 minutes ago
Update: According to @RBlucerchiata (local Genova radio), a new meeting between #AFC & Sampdoria for Torreira is being held now.

射得未呀屌

3-1

射他吧